毛澤東同蔣介石後人點解可以差咁遠

蔣友柏

毛新宇

除左個男人，都要睇下佢老婆個邊有冇教育，有冇品行咯！教後代主要都係女人做丫馬。

勁靚仔

毛新宇傳聞係試管嬰兒 佢老豆係智力有問題

你睇下金正恩
就知毛智將係治國之才